突發：上水開始多人

龍豐藥房一帶